poly裹面手足父母出黎啦

你地要救返自己仔女

Pish

父母要出黎呀

有冇諗過父母係藍 唔介意仔女死係入邊？
係藍既都冇血性 所以唔好打算行親情
係藍既 黨大過家

唔好對佢地有期望

我識有人出咗

救你地自己仔女呀

唔會完部都藍掛

蘋果有 LIVE緊

蘋果岩岩訪問完一個家長有兩個女係入面
佢搵緊其他家長一齊出去

推

如果咁諗 咁生個仔出黎總乜

養兒防老
唔生佢出嚟,老咗邊個養佢

你當5成黃都有幾百啦

收聲啦 連登唔係比你呢啲撚樣嚟嘅地方

免稅

生仔出黎愛黨囉
要生個藍仔 唔係黃仔
又藍又孝順就係加下好多藍家長想要